其實有必要出李莫愁傳（改）

有無覺得李莫愁傳（改編）

有無巴打同小弟一樣睇神雕都睇李莫愁
成日都覺得李莫愁霸道又殘忍
金庸都話李莫愁係大美人
其實都可以試下忽李莫愁做主角

好似黑魔后咁改編反派變好人
將李莫愁寫成正派 可能神雕俠侶先係大魔王
出套李莫愁新傳

比李莫愁做主角 賣點咁好 套劇實好收得